gme 沽空討論區

有冇short 咗gme 嘅巴打

等SS